【關於爆眼少女全家族被滅聲】

今日係whatsapp收到的
點解連登一啲消息都冇？亦都冇人討論
你信嘅話就幫手推 係下面討論
唔信覺得假就無視㩒上一頁
唔洗開十幾廿個post洗版

..............

【關於爆眼少女全家族被滅聲】

請廣傳。

來自好友姨母第一手資訊，講大話我爛春袋死全家。

一次好友的藍絲姨母到內地，有西裝友自稱「國際公安」（膠但真實對白）拎住張「男仔相」問認識否？姨答之認識男仔，姨隨後查問該名男仔家人後，得知男仔就是爆眼少女疏唐表弟/兄。䢫後國安威脅爆眼少女的內地親戚到香港報案，做假證人講爆眼少女收錢（計謀膠但真實對白）。

所以「爆眼少女」現正受國安部全方位威脅，起埋少女內地「旁系三親」資料，威脅他們到香港報案做假證人，及向少女精神施壓。

希提供訊息，目的讓人知道少女及其他義士亦受到同樣跟踪威脅。希望有人幫少女離開散心。最後，自行考量，自行判斷吧。

...................
溫故知新 手足被爆眼後黨媒第2日立即造謠抹黑

如果爆眼女手足安全的話可以托朋友或細妹係連登報個平安嗎？
擔心你們

佢朋友有出post尋日定前日, 關於印尼記者單野。